統計學分析買股必勝法

當我地唔清楚升趺既機率係幾多時
Subjective Probability就大派用場了

P(升) = 0.5
P(趺) = 0.5

假設買期指 (大期)
鳩買一個方向, 如LONG
止蝕 50點
止賺 50點

期望值 = 0.5 * 50 * 50 - 0.5 * 50 * 50 = 0

秘訣就係呢度了
如果你
止蝕 50點
止賺 100點

期望值 = 0.5 * 100 * 50 - 0.5 * 50 * 50 = 1250
超強回報邊度搵

你貪心D

止蝕 50點
止賺 200點
期望值 = 0.5 * 200 * 50 - 0.5 * 50 * 50 = 3750
回報幾倍上

講住咁多先!

想跟樓主搵食

識玩
我平時止蝕 1點
止賺 2000點

Ching識玩
錢就係咁賺!

樓主真係天才黎
今次發達
謝謝大大無私分享

同意請分享

多謝樓主 我去發達先啦

今晚trytry

止蝕 50點
止賺 1億點

學會止蝕 止賺 = 股壇必勝法

止蝕 -1萬點
止賺 1萬點

永遠唔賣=無輸過

頂, 唔小心加左密添

賺夠了
想多D人賺下

樓主向香港人顯示全世界都正係喺度利用呢個搵大錢嘅系統去獲得生活中更多嘅自由，但係呢樣嘢好快就會喺互聯網度被刪除！

樓主 no two mani

樓主透露：「香港人已經意識到他們這樣做可以賺更多的錢。」他透露了富有的人使用的漏洞。

咪撚講出黎啦屌你

我依排都賺夠喇 俾下人賺下先

估唔倒，無聊禁下連登就可以發達